同左牛口非入馬場😝😝😝決意比牛口料

錶之星牛口識馬主 準備拉頭馬😚😝🤗

屌你老母你唔係死撚左架啦咩